<resources>
    <string name="app_name">Zulamy 2.5</string>

    <string name="text1">Sou grato pelo seu amor incondicional e pela forma como cuida de mim todos os dias.</string>
    <string name="text2">Obrigado por ser minha parceira, meu apoio e minha melhor amiga.</string>
    <string name="text3">Admiro sua dedicação em cuidar de nossa família com tanto carinho.</string>
    <string name="text4">Seu sorriso ilumina meus dias e torna tudo mais leve.</string>
    <string name="text5">Você é uma mãe incrível e nossa filha tem muita sorte de ter você.</string>
    <string name="text6">Sou abençoado por ter você ao meu lado em todos os momentos.</string>
    <string name="text7">Obrigado por me ensinar a ser uma pessoa melhor a cada dia.</string>
    <string name="text8">Sua paciência e carinho fazem toda a diferença na nossa vida.</string>
    <string name="text9">Admiro sua força e determinação em tudo o que faz.</string>
    <string name="text10">Você torna nossa casa um verdadeiro lar cheio de amor.</string>
    <string name="text11">Cada momento ao seu lado é um presente que valorizo muito.</string>
    <string name="text12">Sou grato pelo seu companheirismo e por estarmos sempre juntos.</string>
    <string name="text13">Obrigado por sempre acreditar em mim e me incentivar.</string>
    <string name="text14">Seu amor é o maior presente que já recebi na vida.</string>
    <string name="text15">Nada me faz mais feliz do que ver você e nossa filha sorrindo.</string>
    <string name="text16">Você é minha inspiração diária para seguir em frente com coragem.</string>
    <string name="text17">Sou eternamente grato pelo cuidado e carinho que dedica a todos nós.</string>
    <string name="text18">Obrigado por compartilhar seus sonhos comigo e construir nossa vida juntos.</string>
    <string name="text19">Você transforma cada dia comum em algo especial.</string>
    <string name="text20">Seu amor me fortalece e me dá forças para enfrentar qualquer desafio.</string>
    <string name="text21">Você é a melhor coisa que já aconteceu na minha vida.</string>
    <string name="text22">Sou grato por cada abraço, cada beijo e cada momento ao seu lado.</string>
    <string name="text23">Nosso amor é a minha maior riqueza, e sou muito feliz por tê-la.</string>
    <string name="text24">Obrigado por ser essa pessoa maravilhosa e cuidar tão bem de nossa família.</string>
    <string name="text25">Amo você mais do que palavras podem expressar. Feliz aniversário, meu amor!</string>
</resources>
